加拿大護照是否可以放棄一次?

隨時申請返?好似居英權咁

某政治助理話放棄

？？？？？